貓皮膚怪病 睇咗四次醫生都未好

幫貓做咗化驗，醫生話唔係真菌(癬)，蝨和細菌導致 。醫生話可能係心理同埋食物所引致。已經幫佢帶咗伊利沙伯圈唔俾佢係咁舔傷口。

睇咗四次醫生，轉過一次醫生，病情反覆。呢幾張係近期嘅。

睇下一次醫生之前，唔知大家覺得呢一種係咩病？唔知信唔信個醫生好。

點解覺得連登既人會好過醫生

4次都同一個醫生？

轉過一次醫生。睇第二個醫生嘅時候做咗化驗。始終都係覺得有啲似癬。暫時自己額外幫佢搽埋椰子油。

睇享和陳學維啦
奇難雜症搵佢最好

有冇機會食物敏感？

以前睇過人分享
話貓貓成日周身癢
R到自己禿曬
之後先驗到對雞肉敏感
轉左鴨肉糧就無事

試吓再睇多個醫生？我隻貓細個病試過轉第三個醫生先睇得好 頭兩個斷錯症
另外可以試吓幫佢搽泡泡靈 覺得幾work
同埋幫隻貓驗吓有冇過敏 如果佢平時心理上緊張試吓feliway
祝貓貓快啲好返